［真女神］人美心也美 女神徐賢低調捐4000萬韓圜助漸凍人

「少女時代」成員徐玄捐款4千萬韓圜幫助ALS漸凍人症（肌萎縮性脊髓側索硬化症）療養醫院。今（4）日，多家韓媒報導，「勝一希望基金會（승일희망재단）」昨日公開此消息，表示希望能與大家分享徐玄美麗的心。

該基金會3日於官方部落格談及，徐玄過去就一直幫助著該集團，持續給予ALS漸凍人症（肌萎縮性脊髓側索硬化症）患者愛心與幫助。過去徐玄曾參與該基金會所舉辦的「漸凍人希望演唱會」，近日又再次捐款千萬韓圜，至今捐款金額已達4千萬韓圜（約40,400美元／119萬台幣），作為ALS療養醫院的建設基金。

文中並透露，徐玄本人雖然曾表明不要將此事公開，但由於基金會希望能與大眾分享徐玄美麗的心，才擅自決定公布徐玄的善舉，對於違背徐玄的本意感到抱歉，同時也表示由衷感謝徐玄的幫助。

此消息曝光後，有粉絲談及，徐玄過去也曾捐款一億韓圜（約101,000美金／297萬元台幣）給大學母校東國大學，作為幫助清寒學子的獎學金一事。對於本次的善舉，民眾也於網路留言寫道：「擁有溫柔的心，人美心也美，徐玄真像是小天使呢！」

完美女神 人又靚心地又好😍

Wow 仙女牙😯

仙氣

幫姊推po😊

Thxthx G妹

點解仲叫佢成員

前幾日有冇睇上星期喺北韓個表演呀😇

比人知道仲算唔算低調

想屌太妍

緊係低調啦
佢捐個陣都冇同人講
係間野自己爆響口姐

少時理論上係未解散既

同rv一齊ma 超正囉

你閱讀理解拎u 罰你睇篇文10次😡😤

徐玄本人雖然曾表明不要將此事公開，但由於基金會希望能與大眾分享徐玄美麗的心，才擅自決定公布徐玄的善舉

抵我日日對住你打J

當時人唔想公開你係要公開，除左想叫人（fans)捐多啲之外我諗唔到仲有咩原因

幻想上

多謝

除腎人靚心地又善良

駁5刀😊